#### 金刚梯>金刚帮助>积分>
### 积分用途
[ 积分 ](https://a2z18.github.io/web/kkpoints)可用于：
- 在[ 金刚网 ](https://a2z18.github.io/web/kksitecn)购买除积分之外的所有商品
- 在[ 积分交易所 ](https://a2z18.github.io/web/kkpointexchange)出售以变现
- 当[ 金刚公司 ](https://a2z18.github.io/web/list_kk)[ 回购积分 ](https://a2z18.github.io/web/buybackkkpoints)时，出售[积分](https://a2z18.github.io/web/kkpoints)给[ 金刚公司 ](https://a2z18.github.io/web/list_kk)以变现
- 钞票放大器：[ 购买积分 ](https://a2z18.github.io/web/purchasekkpoints)，使您的金钱增值
  - 比如每购买$100的积分，再用积分购买[流量](https://a2z18.github.io/web/kkdatatraffic)时，您的$100就变成了$120或更多


#### 推荐阅读

- [积分](https://a2z18.github.io/web/list_kkpoints)
- [金刚帮助](https://a2z18.github.io/web/list_helpkkvpn)
- [金刚梯](https://a2z18.github.io/web/dlb)
